請全面抵制黃金/188 金源及寶源代理行貨遊戲及主機

如果你地覺得精品唔覺意share左撐狗已經夠仆街
咁請你地睇下呢間大仆街

抵制方法可以直接購入日版／歐美水貨或者eshop/PSN download

接下來佢代理既大作係FIFA20, 預計9月24日／27日推出實體行貨
呢隻我諗GAME鋪已經order左大量貨，如果唔想玩死良心GAME鋪既可以買埋呢隻行貨先實行抵制行動，然後就要向相熟GAME鋪放風話比佢地知香港將會有一班玩家會長期罷買寶源代理既遊戲同主機，咁佢地自然就會識做入返日版水貨／歐美水貨返黎賣

至於FIFA20之後最大tittle應該就係Pokemon 劍盾，根據上年比卡超／伊貝，日版係同樣支援正體中文，而且封面唔會寫住「精靈寶可夢」呢個支那譯名，所以要點買相信唔使多講

行動目的只有一個，就係要各大廠商撤換香港代理，所以可以的話，請透過不同渠道／語言向日本／歐美廠商說明，或者集體SEND投訴信去香港／亞洲區總公司要求撤換代理商

抵制狗源，由劍盾做起

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁如果想訂switch game ，去邊間訂？

日版 送上門，不過會玩遲幾日
歐美版就好多時都快過行貨偷跑
或者直接問相熟GAME鋪有冇日版訂

以我所知信和地庫熱狗可以訂日版，係貴少少但係會快過amazon寄過黎

呢個POST每逢有狗源代理大作推出既日子我都盡量會推上黎

撐狗等仆街啦

push

推 買數位

係行貨霸權，特別係老任
主機，驚，周邊全部都係狗源做代理

PS4都唔弱，熱門大作MHW(CAPCOM), FIFA(EA), 2K, GTA(RockStar), COD(ActVision), Fuckonami都係佢代理

老細成家都係福建人，初初都行以本傷人路線，本身d 資金來源都係不明不白，藍到仆街

唔記得邊年FIFA偷跑撚狗事件已經比高登仔起左出黎

推
平時要KEEP住係遊戲台第一頁
大作推出日就推佢老味上熱門

出面d日版都要八卦問下d舖同邊個入
我覺得有d日版都係寶源自己做
最穩撚陣得Amazon /其他日本網直接買

Switch行貨初期好似都分兩批貨
一批狗源批比驚鋪既貨，兩年保養
一批港任自己做比兩大日資百貨，一年保養

我都買過D有港任貼紙既日版驚，我估係總公司自己做返
不過由佢地紅磡唔再做保養外判晒之後已經冇晒貼紙行貨，全部都係中文狗源貨

港任又變返同以前未出Switch一樣，名存實亡

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

罷買所有狗源代理行貨直至廠商撤換代理為止

支持
連配件 手制都唔撚買行貨
呢間野我都忍左好撚耐
係時候一齊收佢皮
如果fifa咁大貨，最好全力抵制
務求令佢虧錢虧到仆街
反正水貨都有中文 有時仲平過行貨！

本來都仲返香港買實體 而家唔洗啦
以後買日水美水

以後寧願比多少少買數位

推

呢間撚屌串到仆街
買數位都唔好益佢啦

依家唔係買數立版嘅年代咩

報比藍店抵制名單

旗下店鋪分別有深水埗黃金misonin, 金源（即綠色鋪同埋中間最大果間), 188金源(2樓驚hit對面)

屌 上網買game

黑警

織夢島想買實體，又想睇中文，可以去邊個國家訂實體？

日本，老任自家出品語言共通

你講Amazon?

只要係sold by 就一定唔會有伏
寄過黎爛左仲有得退返比佢換過隻

Push.

召喚日文撚draft信去老任

有巴打draft左
上一頁有範文

Push

直銷網同佢地無關??
直銷網好多時會入日,美版

應該唔係 直燒好似好增狗源
之前仲串佢出哂啲貨俾支那

必須推

咁我放心去佢度買
我day one 大亂鬥日版，都係佢度買
價錢都公道

上咗日森訂

見佢fb都有屌大灣區 話叫後生仔上去做乜 game都買唔到 又唔畀入口

但怕佢貨源都係狗源 都係上日森買

諗住9月尾去日本順便出機
但會冇咗保養,會唔會好on9

有壞咪返日本整
機票又唔貴

高登樓上有一千零一間，去開果間訂

今日停止推POST
手足留返聽日到FIFA20出之前先推

831

屌那星

想問藍店關唔關寶猿事？

關 總之呢啲公司所有game佢地代理

以上所有廠商出既遊戲／主機周邊都關佢事
所以SONY主機／周邊，Sony Interactive Entertainment製作發行遊戲係冇問題既

仲有另外三大日廠SEGA/Bamdie/Koei就唔知係咪都係狗源代理，有待FC

咁即係
1.香港任天堂行貨及香港online store
2.上面廠既Ps4遊戲
3.minion同各藍店
都算佢地相關，要罷買

另外覺如果黃金外面有廣告既都同寶猿有關，咁bamdie有機戰廣告都似關佢事

老任hk online store唔關事

純粹懷疑，HK online store唔似日美咁，要用電腦買code再switch上dl,總覺得同寶猿有關

買數位

呢間嘢營運手法一向好差
獨家代理就帶頭炒game/機 控制出貨
襯呢獲大家齊心抵制佢
無水貨買就買數位
做個醒目消費者

人龍好似極後轉左代理(之前係寶源代)
莎木都唔係佢

sega應該無事？

你今日SEND左未

一早係風花雪月果時買左TICKET等劍盾出就換

罷買行貨對象廠商如上
日本廠可以的話請去GAME鋪或者從日森買有日本CERO分級標示封面水貨

其他歐美廠商都有所屬地區既分級標示

d code係老任自己野自己網賣點會關寶源事

為免大家買左唔應該買既野，以上分別係日版同歐洲版水貨識別

以歐洲版MARVEL UA3為例，卡帶全球共通，所以唔使擔心語言同DLC唔相容

不過PS4 SEGA日版就要注意，日版光碟同行貨光碟唔共通，所以日版東京2020奧運冇行貨既繁體中文。所以有中文版需求玩家，可以考慮從PS Store直接購入下載版

重要！push！

上日森買日版 或者直接dl版好過

ok

基本上好多game都係佢代理 張圖個人有d誤導
轉左日森好耐 中文版game就pchome買台版或者psn買算

日廠黎講，至少PS4既SEGA同bamdie唔關佢事

聽聞一隻game其實有好幾家代理
例如fifa都未必全部貨都係寶源到拎貨
只有switch既主機同配件一定關寶源事

怕買錯既只能買水貨
但買水貨又會怕行版中文既銷量唔好
會影響到遊戲廠商判斷仲出唔出中文化

所以真係有點難做

利申：識人做game鋪

所以目的係要廠商判斷狗源係應唔應該同佢繼續合作既代理

至於你話FIFA呢個問題，我可以講最後呢隻我會買埋，亦都希望有睇POST既都唔好刻意抵制呢隻。因為呢單野係距離發售日唔夠兩星期先爆出黎，唔想害到GAME鋪呢隻都要坐貨，order晒賣唔出好撚慘

不過FIFA20之後就閣下自理，繼續賣狗源行貨我就祝佢好運

推....
唔買寶源貨,都有唔少選擇

想問188邊間藍底？唔想俾錢佢地賺

金源，fucking幫
其他唔清楚

終於開始做
一早就應該要
push

寶源有好多分店改唔同名
m字頭綠色招牌嗰間都係

點解唔轉買digi 版？

未來唔會買實體

pish

好景一入門口嗰間係咪藍

得 以為唔買佢

好多年前o係黃金o個間訂初音PSV
訂o個陣明明話應該3500左右
去拎o個陣話5000
已經blacklist o左呢間o野

有無list佢代理左d咩？
Sony自己game係咪唔洗佢代理架？

因為冇得賣番出去

推到佢仆街

FIFA20 想問下
行版以外 係歐版/美版？
有冇咩大分別 都有繁中？

想買夏神版實體

利伸：唔會幫襯行版實體

game就簡單啦，但係部機好難搞咁啱呢排想買switch

Sony Interactive Entertainment出品唔關事，由SONY自己發行同代理分銷
即係平時連一日都偷跑唔到果堆基本上係同狗源無關

唔好意思
如果想買switch主機應該去邊度買好D

水貨

其實你淨抵制作用不大 你連登仔唔買只係得啲game鋪硬食
要有方法令寶源冇得做代理先得

Amazon
14日內有問題可以send email request上黎收走換過部比你
計埋DHL運費都係貴行貨$2340少少

幫手SEND信都得架

應該要周圍廣傳呢個

推，一直支持數據版

買水貨PRO制

有冇得搵港任搞9 佢？

有冇師兄知邊到有水貨買？

水貨有冇中文版？

以我所知任天堂自己開發既餅帶係無分地區同埋語言，即係日版都一樣有中文

要注意分地區有唔同語言既廠商得SEGA同埋CAPCOM

明白
但fifa係咪冇水貨？ 要抵制就買數位版？

FIFA你唔介意既可以買埋呢次

我都會買埋呢次行貨，只係唔想玩死班一早訂晒巨貨既良心店
由PSN上年19唔夠一個月普通版忽然跳到落$2xx就知FIFA銷售真係好靠出果幾日，一過左果幾日都賣唔到就會仆直，蟹到出21都唔會再賣得出

不過買既就自己留意下邊D係藍屍鋪啦

唉 本身儲開實體碟 依加代理有生意唔識做 走去做埋D on9野

我睇死你地班連登仔抵制唔到間死人公司

一定抵制唔到架喎 佢只係代理 啲貨game鋪食咋嗎

係咩
我用例子答你

唔買amzon限定買普通再平D

想講Amazon買game其實好撚方便

唔介意玩遲兩日其實係
唔係踩中星期五／六發售日既話直頭可以隔日到手

我喺center買雙版 特典仲多,
特典有gsc御三家膠, artbook
係要搵代運姐再遲幾日

首先唔係我地唔好買，係game鋪唔好再落行貨

真係要推到GAME鋪11月要識入劍盾水貨返黎賣
反正一樣有中文，封面又冇咁柒

想係度多謝睇左呢個POST再係FB POST文spread出去果位手足
連登推左成個星期POST都係圍爐狀態
你一出文即刻引左成班人去狗源FB圍屌佢

打擊狗源，人人有責

借問聲信和/好景個頭有冇邊間幫訂日水switch game又唔係撐恐怖分子嘅game舖

pushhhhhhh 呢個有用

地庫HOTLINE
不過就貴少少

冇左電氣之後MK最易買到日版又唔係藍屍應該得返佢

我都係靠hotline 訂日版game
805都有支持罷工，良心店舖

Thx

喺信和買左綠帽達日版抵制狗源
不過唔知間鋪係藍定黃

Yes

推推推推推推

做代理要食咁多貨，如果散唔到就正啦！

有冇 d 咩台灣網買 game 好介紹？

話說 係咪成個黃金/深水埗都無間良心店舖?

推到仆街

屌你我一定唔買行貨

張相反曬光 但我睇到名係
X源亞XX匯有限公司

其實長遠要block佢唔易，始終係代理
我覺得選特定game全香港一齊買eshop/psn 令全港都冇人買咁可能有用

推 我要買zelda日版

深水埗點都有
黃金就一定無
唔係指政見，指佢銷售手法

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

PS4 係部份GAME行版佢代理？
NS就全部行版驚連主機佢代理？

深X都 ..GAMECXXX 係藍定黃? 想買SWITCH GAME

直消網。可以嗎？

PS4 CAPCOM, EA, 2K, RockStar, Konami, ActiVision

NS就全部行貨都係

Tui

NS係咪只要係歐版,美版,日版就可以避開佢?

無錯，認住下面堆分級標示就唔會買錯野

半個鐘前問過沙田廣場同好運中心，Zelda只有福建行貨，等見到美版先買

信和地庫尋晚仲有日水呀，無記錯係$378, 貴狗源貨$10

有d冇中文版嘅
都會有行貨
係行貨就有機會中招

啱呀…好似nba 2k20

電器鋪百貨公司等唔關狗源事

推
要game 台置頂

除左 amazon，Switch Lite 應該喺邊度買？

上面有巴打話兩大日資百貨(AEON, UNY/APITA)同埋電器鋪係同老任直接拎貨，可以參考下再決定

之前喺2000fun買咗隻美版，咁o唔ok

薩爾達夢見島買左水貨，唔益佢

switch game真係無必要買行貨
都係無鎖區，水貨都有中文，重要平過行版
重買行驚真係傻仔

係
去日本買中古

佢唔撚知大多數40歲內既人咩料

永久罷買

我睇有人話水貨都係狗源

推到佢執笠

Fifa都可以訂日版既

推klmch

老早就要digital

所有行貨都係寶源代理

手足唔好俾錢D仆街賺呀

無記錯直銷都好似有過中文版嘢

Diu them

digital啦比啲骨氣

同諗住去開日本先買機，反正一樣

仲有嘢好奇
支那人買game係咪都係係香港入？
如果係，即係狗源直接賺支那市場？

同想知，就嚟年尾又有新人龍

唔會唔出中文
衰啲講句，中文版唔係稀罕港台玩家，支那係個大市場

要反就要係有大貨嘅時候反先有效用，例如fifa!

所以要趁呢幾日要fifa仆直

任何時候都要反

聽巴打講香港日版都係狗源
如有錯請指出

唔好覺得中國好多人買正版，佢地玩二手多。
講銷量港台絕對唔係少數。

多幾間代理就好，一起唔買，要另外幾間投訴佢

買日版

just dance應該都係

求FC

個人買switch驚就有時會見到日文出左一排後期再追加中文嘅驚，都係痴返個中文貼紙去遮住個日文盒度就算，所以來源一樣真係唔出奇

我有次買日文野我睇埋個分級一定係水貨
結果賣果個人話"可能佢地比錯左隻水"

swith仲係玩翻版既大市場

首隻3ds比卡超中文化
成班買翻版
搞到中文版滯銷逼鋪當死貨接

人口多唔代表打機人口都多

咁ps4果d呢?

加油呀，抗爭到日常，
721，831

C

緊係
佢地幾乎隻隻game都過唔到審
就算過到都要等一年半載批核
唔做水貨食得屎啦

btw有冇諗過搞個超合作運動
舉報哂sony, xbox, 老任, steam比中國人玩未經審核嘅遊戲

舉報呢個ok,搵晒淘寶賣家，搞多幾次佢地唔再入貨

福建撚食得明顯默許左

有無熟行情知道

狗源應該唔係獨家代理？

我見電玩直銷網都有做代理批發

寶源等仆街啦

寶源係Switch獨家代理, Sony就獨家Capcom, EA...
之前有拎開貨, 拎埋老闆娘林太個女Contact
依家冇做遊戲了, 太難做, 同代理拎每隻賺20-40蚊, 交租都唔夠。

請問點分數碼版同普通行貨
驚比人呃
利申：送比人

數碼版係上psn喺online買
你送唔到
最多都係去ok(唔好去7仔）買張儲值卡比佢自己上網買

好在問一問
如果唔係我實7到仆街

咁另外想問我買儲值卡買500 夠唔夠

PS4水貨實體有無可能都無寶源供貨?

樓主樓主 不如整合下咩game 係佢地代理

同列出有咩方法可以避開幫襯佢地

例如 eshop, 邊度買同分別到水貨，同邊間係黃店信得過 唔會入寶源

講白少少

如果唔係執行抵制上有少少困難

所有任天堂行貨主機/game
PS4 Capcom, Konami, EA, Rockstar, ActiVision
仲有冇咩人買既Xbox One都係佢地代理

門市有188 2/F金源, 黃金金源(中間大鋪)同埋misonin(綠色鋪)

抵制可以買水貨，或者各大amazon/eshop/PSN

至於邊間係黃鋪就可以參考下佢地Facebook page有冇支持8.5三罷

幾日冇推，唔好以為我地唔記得左你呀狗源

想買個手制 但1$都唔想比藍舖賺 可以邊到買？
申利：觀塘區

push 唔知礦石鎮係咪狗源

係就忍痛唔買

有無其他人想出黎頂先

追擊佢地出既game 比較出名既game大title寫住係佢地代理
隻game新出果幾日就一齊推

FIFA囉
配合埋今年EA既垃圾，相信已仆直

想買switch lite, 可以係邊到買而唔會比狗源賺？

罷買Call of Duty Modern Warfare係同時制裁緊狗源同共雪兩間仆街
所以要點做唔洗教啦

另外仲有唔夠一個月就出Switch大作劍盾了，狗源仆唔仆直好睇今次
任天堂自家出品係有齊晒全部語言，不論行貨水貨，你部機日文就出日文，中文就出中文，係完全冇分別，個封面仲要冇咁柒

水貨，如果一定要行貨就AEON／Apita果D日資百貨，聽聞係老任直接供貨

好，就去大鋪

pkm 係game入面揀語言 唔係部機日文就出日文中文就出中文

支持

係
我隻let's go都係日版黎，記返起係開save前要選定語言
不過100%肯定日版都有中文

1020

可去電玩直銷問問
不過個人覺得lite真係電子垃圾黎

之前有d唔係nintendo, 2k, Ea等待既驚, 問佢係咪寶源代理佢會答我
但問佢Ubi, Sega, SE, Bandai同其他唔係寶源代理既廠,
會唔會都有d係寶源入貨, 佢已讀我, 揀問題答, 有d鬼

姐係狗源喇

仲未買Fifa 睇緊去去邊間買好

fifa行版一定係狗源

[NS] 牧場物語：重聚礦石鎮 #3 種定青瓜送俾河童

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
想問下#23 個圖係咪可以解釋到港行game 未必全部係狗源

但老任自家驚一定係

垃圾驚，罪大應該好快會半價促銷，建議唔急等多兩個星期先
上年19都係唔夠一個月就減到299

水版喺邊買好呢

我都唔急嘅 慢慢等緊

咁圖中入面個款可以買？唔撚想益狗源

我都想知 同點搵ｅｐｉｃｓｏｆｔ既黃店

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

可以，個盒背都寫明唔係狗源代理
事實上SEGA都唔係狗源做代理

姐係狗源冇做依隻？如果係既出 mk 睇下有冇平啲先

港島依邊要買實體switch game要去邊間買
188個堆係狗源？

點解狗源行貨個圈會咁撚好賣
賣到要炒價架

北角囉

罷買行貨呀

行過黃金重有後生入去

諗緊日本amazon訂定台灣訂

健身環大冒險 有冇得避開寶源

Amazon JP星期六晚買，今日啱啱到手

都係有中文英文?

任天堂自家出品全部都係全語系，跟你部主機SET既語言
Splatoon除外

同埋pokemon系列雖然都係有齊所有語言，但係唔會自動跟主機語言，要開save前要選定語言

因為大把無骨氣

辣殺
買隻水貨驚咁簡單都做唔到點光復香港

真心，買水貨真係咁難？

今晚上amazon睇

要實體就問間舖返咩貨先買或者訂日亞，買下載版，其實唔難

想買switch點避狗源？

Aeon/UNY Apita
聽聞係任天堂香港直接供貨

好，多謝

連抵制任天堂行貨咁簡單都做唔到唔好同人講你想光復香港

罷買狗源行貨呀
最新作係個圈 Ring Fit Adventure 健身環大冒險
留意個盒左下角有個細既黑白A logo就係日版
綠色正方形O logo就係狗源代理既行貨

打COD還打COD，請手足們唔好去買實體版
暴雪先撇開唔講，ActiVision既香港代理係狗源呀

利申 冇打開COD，唔打算買

共雪老頂Activision點會買呀

罷買呀

而家雖然見到信和 188嗰啲地方賣多左日版美版水貨
但係咁係唔夠，要做到一日唔撤換代理都要見唔到狗源貨係上述地方出現先叫成功

同時有能力既就支持下良心小店既水貨，肯從善如流既都應該要懲罰下

利申：

間唔中會行過黃金，真係少左人

但仲未夠

唔知最後有冇用，anyway 幫推

多你一個好多

順帶一提，今日又有狗源行貨驚出

隻Switch鬼屋係咪佢代理？

係

推 勿資助奶共狗

咁係咪買水貨日版就唔會益佢

係 堅決唔買行貨

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

老任搵上海某間公司做代理批發支那市場

雖然因為支那有限制唔全部game都批
但寶源被分薄倒係事實
起碼孖寶ringfit呢d合家歡無問題
硬件貪保養但又要睇鎖唔鎖區先引人買

寶源一直無避忌係因為可以走貨上去消化大量貨

就出劍盾, 求罷買寶源教學

買日歐美版都得，可以轉哂八國語言

九國

購買途徑係,amazon?

最穩陣當然係咁啦

撐警狗源準備偷跑Pokemon

偷跑近了，又係時候推返上去

唔該點知邊隻出係寶源代理
想買G GEN同鍊金工房,唔知道點樣有效分別

唔買，留錢

唔小心買左點算

你呢隻美版黎，唔係行版
應該唔關寶源事

要攪攪佢

要咁麻煩，咁無啦

S

唔知有冇wow到
問左老任個維修
原來香港係會保日版機
只要你係香港購買有單有據
不論部機係咩版都係會照正常咁保

推爆佢

狗源可以收皮

想整懶人包有無非狗源行貨大全

以下為非狗源代理
日本： SEGA, Bamdie Namco, SONY(SEI出品), Koei-Tecmo, SQUARE-ENIX
美國： ubi-soft

有待補充

G-Gen係Bamdie出品，行貨唔關狗源事
其餘果隻就唔清楚

原來暗榮都唔係架
SQUARE-ENIX未必架
有D switch既game老任係國際版既發行
港行就係會賣國際版
都有可能係狗源

暗榮D中文版我估係台灣直接代理埋

update
今日都係再打去問一次
另一個人又答我只要係水貨就唔會保唔會整
咁我應該信邊個
今日呢個聲稱佢係整果個

Email去問任記，唔答我有邊問唔係X源做代理

其實係咪上佢官網睇

佢有 show 出黎既就係佢代理

LM

上面又話sega唔係狗源
但switch隻初音又喺佢個網出現

岩！買game 最多後生，一定要嬴翻次

佢自己都有鋪頭 唔通唔係自己代理既game就唔賣咩

D

美版無問題

其實狗源都有自己入水貨，買水貨有機會俾狗源賺

你唔係狗源啲鋪or藍店買咪得
黃店仲點會走去搵狗源入水貨

我想去豐澤買xbox手制，係唔係全部xbox手制都係寶源代理。

Ea係咪狗源代理？
準備買下星期隻星戰

hardware比較難搞，唔怕水貨同貴少少就US Amazon
要買行貨就睇下有冇黃色小店有賣幫襯佢地

Ok 咁等正日dl版

Amazon太貴，黃店問左話沒原廠手制，我都係唔買，唔買都唔會幫襯寶源

今日停止推POST一天
幫手推主線先

幫推

手足們，劍盾連偷跑都未有
可唔可以優先推左主線post先

想買主機+健身環大冒險
點樣先唔會買到寶源貨
2000FUN個D係咪都係寶源貨
要日本亞馬遜先得?

係
或者去直銷買

Ok thx 係亞馬遜買左

劍盾近了，輕輕一推

各位任豚準備輕輕鬆鬆安坐家中等DHL派貨呀記住
絕對要繼續杯葛實體行貨

行貨含撚啦
香港人有D骨氣啦

係就送呢個

等正日上eshop買dl版

推 等緊日水劍版

信和琴日有賣啦，$428

灣仔可以去邊間買？

有冇得一人一信叫遊戲方唔比佢代理

咁貴
直銷賣$380

集體email去老任問邊d唔係寶源貨

呢d間接野已經會影響動搖

直銷8號有個post話double pack日版賣$740，尋日開價賣$770
坐地起價咁撚仆街
我8號見$740就銀行過數畀咗訂，依家好似畀佢呃咗咁

最神奇嘅係一次過買兩隻居然可以貴過分開買兩隻十蚊。真係痴撚線

日森訂返黎都要800
佢本身都係預計姐

日森有Himitsu Club喎，直銷有冇先

問題係除咗日版double pack個價貴咗之外其他嘅價係同8號個post一模一樣，包括日版single pack
咁當初又有乜理由預計日版double pack會比買兩隻single pack平$20先得架？根本就唔邏輯

club都要店頭予約先有
直燒呢D海外批發唔似會跟code比佢

聽日劍盾正日喇
罷買狗源貨呀

好多鋪頭都係出日版post

仲係好奇啲所謂日版關唔關狗源事

睇下狗源自己鋪(金源，m字頭綠色鋪）就知
如果佢都係日版就GG, 以後就得返親自同日本買係信得過

小心港伏狗源都有份
支持日服

買日水

其實用香港eshop買game??狗源有冇得益

冇啦，dl版直接俾錢港任
不過用eshop嘅話上返日本買都得，老任game好多時係世界版已經包埋中文

想問EA隻星球大戰點可以避狗源

PSN

差啲唔記得買左

eshop買咗

繼續抵制

女友生日想出部機比佢 有無巴可介紹邊間黃店

Aeon / UNY

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

標準答案，兩大日資百貨AEON/Apita UNY

飛去日本啪啪啪順便買機

aeon 買咗行貨劍盾 game應該都係直接問港任拎？

早排打到仆街唔得閒慢慢搵直接上日本amazon 買Pokemon 劍版
點知佢話27號先送到
心諗仆街啦有排等 點知今日就送到黎

日森今次好準時
15號出用DHL運16號中午就收到
Double pack圍返起每隻都係$425

多謝你

雖然我唔打機的

支持黃色經濟圈

請問下買主機行貨會唔會益到寶源？主機佢有冇份代理

前幾個留言樓主答左

第一題佢都知答緊乜鳩

新手入抗 請問行貨switch主機係咪只有寶源？

cyberpunk會唔會係佢代理？真係好想買實體收藏

請問有冇清知上年聖誕定black fri買fifa 抵啲？如果聖誕平就唔爭在等多一個月

Switch dq11中文字幕得行版有, 啫係要中文收二手好d?

記得美版都有中字

witcher 3 switch 邊隻有中文

行貨，要查下係咪狗源代理
有疑慮就直接去日資百貨買，貨源有機會係不經狗源

最近屎忽痕想買SEGA嘅新櫻花大戰
行版關唔關狗源事?
關嘅話我買數位版了

SEGA同狗源無關

咁我安心買了

有無人知呢隻係咪台水

想買joycon 去邊買抵？